Lightroom一問

想問下有無得買斷

要買舊版 新版好似只能訂閱

買斷好定訂閱好

買斷無新features

唔該晒